全部人同我入黎多謝本土派, 唔係佢地屌到民主黨唔敢派口罩比黑警家屬, 邊有黑警冚家剷比你睇得咁開心

本來黑警家屬有CSI口罩+民主黨口罩, 口罩數量多到係屋企照戴都夠用
依家剩返CSI口罩, 要慳住使出街先戴, 最後係屋企染到冚家剷

My Hong Kong